幣災冇人講？

一訓醒個倉跌到

酒牙

幣係騙局 ，快啲走

信教主DOGE

可能有「走資人士」見價靚離場
果啲一次走一千幾百萬億㗎嘛

Bitcoin相對算硬

無人識買

跌少少叫跌？
每次跌市都係入市機會

樓主係咪上當受騙我平啲幫你接火棒

4萬9跌到4萬6就叫災？

邊有跌,唔跌返去10K都唔算

災？

跌個雞碎 上一日升咁多都未跌返轉頭

講完即倒水，係要走出黎燈吓先安樂

唔回調點入貨呀屌你

我好早down咗crypto pro冇認真睇過

啱啱一睇，竟然有7000幾隻crypto currency

我估仲會繼續有新crypto出

咁樣咪同無限印銀紙一9樣

仲會越出越多，係一定既
但使乜理佢係乜丫，賺到錢就得。正如股票都一堆妖股，你有料既都可以係入面揾水魚食。無料既唔好亂入。

doge 正垃圾

幾%都係正常波幅黎姐

買左少少doge，跌到仆街

依個世界不停有人畫畫，藝術品嘅數量可以無限增加，點解名畫嘅價值一直咁高？
依個世界不斷有新公司，你俾幾千蚊就可以註冊一間新公司，公司嘅數量可以無限增加，點解某啲公司嘅股價咁高？

放撚哂D btc去英國

又黎
真係響連登見到有大堆人講果樣野就係危險信號

幣joy

MOLAMOLA

跌你老母咩特價時段呀

SH to the moon

逢跌就入喇 爸爸出post又會升返

回果十幾%就幣災 小小correction
減半再講

我唔玩喇
俾返啲錢我呀

好采趕唔切買

升咁多，跌咁少

ADA✌🏻

出幾多款津巴布韋幣都好，始終都係津巴布韋幣

走阿！！

個分別就係crypto currency唔會係$0，可以兌換其他currency⋯⋯但畫、藝術品、公司可以係負資產，送都冇人要

Scam嚟
遲早變返0

唔會0嘅，鬱金香都未變0，但可以0.00000000000⋯⋯1

五天綫係幣災

拉出去斬

2021年仲有人想話crypto係scam

回少少之嘛

年年都講

玩波幅已經好夠
一日走幾轉

幾年嘅acc都仲係p牌

連登仔講跌即係可以加貨

五天綫但係已經有打手急了，望下個p牌

如果唔睇topic啲回覆睇落同gme post無咩分別

SH,呀

呢幾日不斷來回呢d價，走幾轉又賺多半粒，根本係幣joy

樓主又中

上次跌成7000點都無事啦

感覺玩黎玩去都係btc比較穩定而且係增長

唔撚痛

幣少敝

跌得丁屎咁多都幣災?

係wor 屌一野插左

btc 2%都無
災？

個倉少咗4%

每個幾月就有人講一次

屌，跌咁多，嚇撚死我唔玩啦比番d 錢我

又唔見佢叫完買入
見撚到佢就嬲

條撚樣自己入完就吹奏
好似俾美國果邊證監果d組織搵個佢傾計

又燈姐係all in 得

特價時段入貨好時機

減半再講係幣災

酒阿

爸爸無份沽？on9jai

Btc普通上上落落閑閑地都十幾二十%啦樓豬

人地買完升 即刻賣 真係吹佢唔脹

其他野唔知
但供應無上限一定係大話

隻幣可以無限拆細 1>0.1

仲有避免中央政府控制
但貨源其實更集中於少數人

只係投資工具包裝成貨幣的野

你哋走先 我頂住

10年後唔知會唔會係咁 但而家一定唔會係

特價時段

Sh 啦

Broad money going Vertical

REAL Yields accelerating into Negative

印仔又中
唔知幾多星連豬

即係crypo 開始食緊黃金個市場?

佢好似揸住27% 狗幣

想入
邊間交易所抵玩?

Yub
Crypto is digital gold

大棍升返曬啦

升幾倍唔開post，跌小小就嘈嘈閉

跌個少少都 b joy
個個星期都係咁架啦

Have both. Just in case shit hits the fan. 😂

唔係呀你點睇到樣嘢？ 😅😅😅Bitcoin,黃金同白銀都會升。

第二張圖金落後得好勁

放哂啲汪汪幣

俾個為你入，唔開心呀？

俾個位你，唔開心呀？

又係入貨好時機

會爆